10月6日市區及將軍澳區/馬鞍山全線地區/沙田區/元朗區/北區/大埔區重要車站（包括遊行集會常用車站）今日繼續關閉

呢個version好似清晰啲
喺tg channel download嘅

繼續搭巴士

變晒通勤急行

更正: 藍田站開，迪士尼站封

更正2: 油麻地站開